不具名政府人士：新加坡傳媒指民陣違《香港國安法》將被取締屬假新聞

民陣：從未收取任何外國政府或機構資助

有新加坡傳媒引述消息指，香港的民陣由於涉嫌違反《香港國安法》，短時間內可能會被取締。有政府消息人士向本台指，報道並不真確。

民陣召集人陳皓桓則表示，民陣成立至今，從未收取任何外國政府或機構資助，包括美國國家民主基金會，民陣的資金一直是依靠遊行集會期間的市民捐款。

原文網址：

點解唔係政府正式回應？
要搵所謂消息人士？

試水溫式警告民陣自行解散 , 過幾個月再拉人告國安法 winwin

其實個問題係關坡狗乜事
又唔係環時新華堆官方喉舌
又唔係01紅早cctvb用黎放風
消息靈通又唔係路透級數

試口風~~~
不過而家有無真係無乜分別

到宜家為止全部報道都係引用返坡狗篇文
無第二個source?

冇

邊個信

搵撚信你政府咩

坡狗玩嘢加速收割香港出走資金人才

依家唔拉
一攪遊行咪又屈國安法
根本遲早既事黎

等睇 消息指 “有政府消息人士向本台指，報道並不真確。” 係假新聞

都係衛星page發言人試水溫
唔洗分咁仔細

呢啲所謂嘅消失人仕點會直接access到聖旨呀

去英加澳都唔去波狗到啦

馬騮傳媒已違反《國安法》